#
 
ก
.
พาณิชย์
ประกาศ
กำหนด
เครื่องพิมพ์
3
มิติ
สินค้า
ระเบียบ
นำเข้า
#
ข่าว
ต้น
ปี
ล่าสุด
กระทรวงพาณิชย์
ประกาศ
ว่าด้วย
กำหนด
เครื่องพิมพ์
มิติ
สินค้า
ปฏิบัติ
มาตรการ
ระเบียบ
นำเข้า
ราชอาณาจักร
เป็นทางการ
ประกาศ
กระทรวง
ผู้
นำเข้า
ขึ้นทะเบียน
แจ้ง
อธิบดี
กรมการค้าต่างประเทศ
นำ
ใบรับ
แจ้ง
ยื่น
ต่อกร
ม
ศุลกากร
แจ้ง
อธิบดี
กรมการค้าต่างประเทศ
รายละเอียด
นำเข้า
ครอบครอง
ขาย
เช่า
ประกาศ
ประกาศ
ไว้
วันที่
เมษายน
บังคับใช้
วันที่
มิถุนายน
เป็นต้นไป
ที่มา
กรมการค้าต่างประเทศ
เฟซบุ๊ก
via
 
Panutat
 
Jimmy
 
Tejasen
 

